香港邊到可以捐款比澳洲動物

背景資料：

捐款：

動物WOR

我淨係想捐比動物

搭飛機去 塞落佢個口度